話說肩肩今日返工見到天使

好靚好可愛把聲好好聽

我是個毒撚

Hello 無圖

你上咗天堂？

真

甭

不是 佢真係好可愛

Hello Moro

樓主老母

肩系膊頭已死

原來就係你個毒撚笑淫淫咁望住小妹

見到我唔冼同其他人講

怕羞了

@@ 我會低調

唔好搞我女朋友唔該

死左 死埋右

見一個又愛一個